[收得工?] 行政長官林鄭月娥宣布，暫緩修訂《逃犯條例》的工作

林鄭月娥重申星期三金鐘衝突是「暴動」

行政長官林鄭月娥宣布，暫緩修訂《逃犯條例》的工作，被問到將如何處理台灣殺人案，林鄭月娥說，唯有與受害者家屬表示，政府已盡最大努力但未能做到，希望他們釋懷。

林鄭月娥又提到，即使7月前通過修例，台灣已清楚表明不會用香港的方法移交疑犯，因此未必會出現令家屬滿意的結局。

至於如何修補社會撕裂，林鄭月娥說，過去兩年社會相對平靜，她認為平靜因為政府多處理行政立法關係，展示誠意，透過政府政策而得到平靜，政府會循有關方向繼續做。

她重申，修例初心是好，但過程中做得不好，出現現時後果，政府會繼續用最大誠意與市民溝通，並做好其他經濟、創科、民生、房屋等工作。

林鄭月娥又重申，對於星期三金鐘的衝突，前線警員的處理屬警務處的責任，她贊成及同意「暴動」的說法。林鄭月娥說，星期三出現的衝突情況，警方執行職務是理所當然「天公地義」，不能因為她自己的工作不足，而讓警隊被抹黑

勿忘囍帖街

當年就係暫緩再靜雞雞再推